\begin{tikzpicture} \cardborder \cardtype{rulesbg}{Histoire de l'informatique}
  \cardcontent{}{À chacun son tour, un joueur place une carte de son choix à ce
    qu'il pense être sa bonne position dans la frise.\\

    Une fois posée, la carte est retournée : si elle est en bonne position,
    la carte est laissée face visible pour compléter la frise, sinon, la carte
    est défaussée et le joueur en tire une  nouvelle.\\

    Le premier joueur a avoir placé correctement toutes ses cartes est
    déclaré vainqueur. Si la pioche est épuisée alors qu'un joueur doit tirer à
    nouveau, il est déclaré perdant.\\

    Les descriptions sont issues de \url{wikipedia.org} et \url{computerhistory.org}.

    \begin{flushright} \scriptsize
      Benjamin \textsc{Abel}\\ TerraNumerica \\
      Romuald \textsc{Thion}\\ Université Claude Bernard Lyon 1
      \\ CC-BY-NC-SA 3.0 \end{flushright} }

\end{tikzpicture}
